如果將唔同國家既人放入RPG，佢地有咩能力??

俄羅斯人：近戰，高攻高防，一定機率無視傷害，抗冰
強國人：所有攻擊帶毒，所有攻擊一定機率做成範圍爆炸(會傷到自己)，抗毒
美國人：高HP、極低敏，可以反彈一定%傷害，對女性傷害減半
香港人：最高HP，無視所有異常狀態，無視地形移動
日本人：男性所有職LV30都可以轉職做魔法師

香港人:可選擇轉職做奴隸之王

強國人LV99最終技：用99999金學，可以轉做第二個國家既人(只係改名，所有野不變)，轉左之後對該國人攻擊力+10%，同時受該國人傷害+10%

香港人唔出場，因為番曬工

我：charisma 10

法國人：對正面攻擊傷害-50%，側面攻擊傷害+50%
意大利人：戰鬥時無視限制食嘢回血

韓國人：無限轉職，轉外貌

印度：強姦能力 ，盜竊能力比一般國家強十倍

非洲人：弓手，無限體力

印度人：男性對女性攻擊力加倍，偷竊成功率加倍

泰國人：可以轉性，有第三性別人妖：可以獲得所有對女性buff，反轉所有對女性debuff

韓國人:可隨意轉換樣子和職業，音樂系攻擊有機率暈人加自己國家狂熱。

唔係出唔到場
用特殊道具“老闆急CALL”
可以令香港人強制離場
雜貨店有賣，1銅/SET

咁應該配合特殊道具，解顧信，可以令自己既香港人比人抄左，係無正番既情況下可以激發潛能提升1.5倍攻

Child登仔：樣貌中上 米8

單手能游出公海

黑人種族：
-如果長時間不準行盜竊，生命值會持續下降
-沒有吃食物也不會減少生命值
-智力-10點

中國人可以加多條 夠30lv可以用錢買曬人地d裝 已對手冇得反抗

痴撚線post

俄佬= skyrim入邊Nord

港人:工作時數*1.5倍
支那人:盜竊能力*2

瑞士人：永久中立，RPG中嘅商店老闆

英國人：所有食物回復能力減半，陰天全能力加3%，落雨加防，大霧加敏，對法國人傷害+10%

中文都未識打就唔好學人抽水
進行 都唔識

索馬利人: 可以長期劫持一人，所有傷害一半將由被劫持者分擔，被劫持國攻擊所受傷害進一步減半，每次攻擊該國人有一定機率獲得金錢

日本人：
有高lv過自己嘅角色同一隊內飲食回血時，可以同時飲食
與印歐語系國家角色組隊時因溝通不善全能力減5%
負面狀態大部分弱化 無法僵直/暈眩
使用生活技能有機率過勞死

挪威人：
被系統懲罰時備受優待
與其他挪威角色同隊時 各全能力+1%

阿拉伯血脈被動技能：角色臨死前會觸發「炎燃爆」

強國人：受精神攻擊傷害+100% 同時全體強國人發動狂暴狀態

菲律賓：僱用所需金錢-50%，天生技自帶噪音攻擊，佔領能力優異

印度人
秒殺所有遇到嘅女性npc

中東人: 自爆

台灣
風化領域：身處於「風化」的區域 戰鬥力+15%
*風化：該區域三日內曾發生風化案

法國人:一定機率會成為黑人
非洲國家可以以難民身份成為法國人 從0開始
智力-20 力量+30
被動:當代聯合軍 當隊中黑人高於50% 幸運+30

德國人
-免疫笑話攻擊
-工作效率＋30%
-有一定機率將部分資產轉移至中東/非洲人上

瑞士人
免疫任何攻擊

香港人

工作：100%
對抗亞洲文族爆擊：100%
重刷歐洲文族機率：1%
抗毒：50%

俄國同中國都形容得幾好，之後麻麻

香港人
工作技能x2
建築面積/2

強國人：技能等級顯示為+3

香港人 被動技 返工收工

狂戰士

印度人仲有係 生產技能上限+1 製作速度+50%

強貼留名

對方使用「嘲諷」技能時，強国人智力-100狂暴+100,同時觸發「一地都係玻璃碎」反噬血量10%

呢個反而最好笑

北韓人被動技：金仔的加護，射程加1000%但發動攻擊時100%機率攻擊失敗；夜晚時對陽光抗性200%

印度人:
被動技 it狗 對電子工程能力加30%
強姦犯 攻擊女性加100%傷害

主動技 外掛啟動 全能力加50%

debuff 對音樂類免疫效果減50% 不由自主跳舞持續1分鐘